我愛香港班人係咪去緊荃灣？

一句講哂，去唔去荃灣撐佢地

推

你地成班都弱智
應該打既時候唔打
成堆狗去左淘大保護黑社會你地就想出去打

等送頭比人笑柒啦

同打狗一樣，打啲落單既就得
唔需要硬碰硬
要10個打1個，唔係1個打10個
各區接放工
低調先盡興

破窗效應啊拿

睇清楚淘大定荃灣先啦

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

荃你老味，學生愛丁堡又唔去，親子遊又唔去

運動肯撚定過唔到十一

處理呢d人梗係交番比警察啦，唔係比佢係冷氣房r ot呀？
黑警+愛字頭呢2個咁危險既元素 正常鋪頭一聽到都收工啦

十一係七一級，大家要小心準備

警察肯做野唔會有人畀佢斬斷腳